近期係街又見倒間0佣

其實我都唔係好知咩黎, 似係經佢地買基金0佣咁大把

前排有香港出既AI投資, 其實就自動分配去買ETF, 冇AI可言
依家又多個平台買賣基金, 香港人既錢係未咁易搵